Diu lee lo mo 今年仲唔係利物浦？！

出年19年熱刺ok?

未來熱！未來19年就是你的！